[10月經典回歸] 寒蟬鳴泣之時 業 (23) 咪啪：龍騎士07我屌你老母

因為係完全新作，太多新內容可以討論，好難可以再好似之前咁乜都4重加密討論，咁樣只會阻礙到大家討論
嚟緊大家討論寒蟬都唔會點加密，好大機會會劇透到新人，所以新人嘅話快啲睇吓第一頁q&a，之後快啲睇哂原版先再返嚟睇新版同追post

ーSTAFFー
原 作 竜騎士07/07th Expansion
監 督 川口敬一郎
シリーズ構成 ハヤシナオキ
キャラクターデザイン 渡辺明夫
アニメーション制作 パッショーネ
製 作 ひぐらしのなく頃に製作委員会

ーCASTー
前原圭一：保志総一朗
竜宮レナ：中原麻衣
園崎魅音・詩音：ゆきのさつき
北条沙都子：かないみか
古手梨花：田村ゆかり
大石蔵人：茶風林
富竹ジロウ：大川 透
鷹野三四：伊藤美紀
入江京介：関 俊彦
羽入：堀江由衣

OP

ED

香港正版：
逢星期4晚 12點更新

官方網站：

請不要再笑梨花

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q：又話remake嘅？
A：其實官方從來都冇話過remake，只係話會有寒蟬New Project
只不過pv+埋第一集，大家都assume咗佢一定係remake
最後全世界好成功比佢撚狗，第2集即刻連title都改埋，可以話係新作/續篇嚟

Q：咁既然係新作，我係咪要去睇咗原版先？
A：雖然原作者話新人入坑可以照睇新版，唔洗睇原版都得
不過基本上全部巴打都認為去咗睇原版先會好啲，因為新版第2集一開波已經會劇透咗成套嘢一個最重要嘅點，會完全冇哂睇原版嗰種震憾
所以快啲去咗睇原版先，睇完再返嚟一齊睇新版

Q：我未睇過原版，但已經睇咗新版第2集...係咪已經收皮...？
A：唔洗驚，其實你未睇過原版嘅話，多數都係覺得唔知佢一開波嗰幕係做緊乜鳩，應該未必知佢透咗你啲咩
總之依家即刻stop，去咗睇哂原版先再返嚟睇新版就得

Q：我好忙，冇咁多時間補翻原版，直接睇新版應該ok？
A：冇時間嘅話會寧願你唔好睇住，等嗰排真係得閒再去睇原版，都唔好直接睇新版
套嘢唔會走咗去，幾時都有得睇，新鮮同神秘感緊要好多

Q：google見原版有好多季喎，點樣開始睇好？
A：正篇故事係得兩季
寒蟬鳴泣之時
寒蟬鳴泣之時 解
睇完依兩季就可以，加埋有50集，好快睇完
禮 煌 擴 係OVA嚟，同主線基本上冇乜太大關連
禮 就絕對建議睇埋，可以當係解嘅延續，同埋會講多啲某幾個角色嘅過去/背景
煌 就係賣肉賣萌搞笑日常番，想睇吓佢地成班搞吓笑做吓鳩嘢嘅可以睇埋
擴 就....其實可以唔睇

Q：見你地係咁講咩海貓海貓，又係咩嚟？
A：原作者嘅另一套作品，海貓鳴泣之時

你可以當係寒蟬嘅續作，但故事基本上係冇乜太大關係，可以當獨立作品咁睇，只係內容有時會見到寒蟬嘅彩蛋，同埋某幾個角色都同寒蟬嘅角色有啲關係咁解
至於點解會係咁講海貓，因為新版op入面有幾個位係海貓彩蛋嚟（其實直頭已經有一個海貓角色喺個op度出現咗...），就令好多人都估可能新版寒蟬嘅故事會同海貓有關連，所以大家都好撚興奮
不過暫時都係大家估估吓討論吓，官方冇正式公佈過任何嘢，只能夠期待吓新作會點發展落去

Q：嘩咁我係咪要睇埋海貓先可以開始睇依套寒蟬新作？
A：唔洗，睇完原版寒蟬兩季就得
當然，如果你有時間嘅一定建議你睇埋，因為本身海貓都係一個唔會差得過寒蟬嘅神作嚟，甚至有唔少巴打鍾意海貓多過寒蟬添！絕對值得睇
但建議你嗰排真係好得閒先好開嚟睇，因為海貓好長，角色同資訊量都好多，唔建議好rush咁睇，等陣消化唔哂仲衰
仲有一個重點，記住海貓唔好睇動畫，垃圾嚟
記住一定要睇漫畫或者去睇原作VN

再諗到咩問題，下個post再加

以下係更多關於寒蟬同原作者龍7其他作品嘅資訊
有興趣嘅絕對建議睇埋！
感謝 開心扯線公仔 巴打整合

———————————

當睇完寒蟬動畫而想對哩套作品有更深入認識但又唔知點嘅話可以望下面 (可能有劇透)

———————————

如果有人對龍騎士07嘅作品有興趣嘅話可以望下面 順便睇下作者其他故事

When They Cry 系列

寒蟬鳴泣之時
(後面自己加"し編")
[鼓勵只睇過動畫嘅人去睇漫畫/VN補返細節位]
主線：鬼隠 綿流 祟殺 暇潰 - 目明 罪滅 皆殺 祭囃
動畫only(A)：妖戦 結縁 猫殺 厄醒 夢現
漫畫only(C)：心癒 燕返(麻雀) 現壊 鬼曝
遊戲only(G)：手機驚嘅命 染伝 影紡 言祝 澪尽 盥回 解々(解解?) 憑落 神姦 PsP嘅雀
AC：鬼騙
AG：罰恋 羞晒 Outbreak(啫係OVA嘅擴)
CG：宵越 雛見沢停留所
ACG：賽殺 昼壊(改編自Daybreak)
官方同人小說合集：語咄 [入面都有一篇叫鬼騙篇 但wiki confirm係完全唔同嘅故事]

海貓鳴泣之時
[基本上一定唔可以唔睇]
出題篇:：Episode 1 2 3 4
散(解答篇)：Episode 5 6 7 8
外傳：翼 羽 黃金夢想曲cross 咲
漫畫加插：黃金魔女的自白
但記住一定要睇漫畫，唔好睇動畫

白鸛鳴泣之時
(未出哂)
前傳+Episode 1 2 3 4

非When They Cry系列

彼岸花綻放之夜
(有海貓嘅角色出過場)
第一夜: 1 至 7 話
第二夜: 1 至 7 話 (其實應該係8-14, 全個系列總共十四個故事)
原著係漫畫但VN內容豐富啲，再加上畫師過咗身，所以就冇出了

神隱之狼
有動畫，原作喺PsP

Rose Gun Days
VN總共四篇: Season 1 2 3 + Last Season，見Amazon漫畫版好似已經出齊哂

祝姫
有漫畫，原作喺DMM

仲有好幾套同Key社合作或者唔係得佢一個寫嘅劇本故事就唔寫落嚟了
I love 竜騎士07

慢咗

第8集

注意！新版係完全新作/續篇嚟，未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版同追post！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係睇咗寒蟬但未睇海貓
所以如果想劇透討論海貓嘅唔該4重加密！

咁樣

多謝合作

Lm

又新post了

第9話先行圖

入江

係。
其實好耐之前都劇透哂自己第一季啲內容，不過啱啱睇又唔覺得劇透咗會差好遠（只限第一季，其他唔知）
個畫風好似差幾千里咁

好似

第2，3季真係唔好比自己劇透到
唔只畫風啦，故事都差好遠
你唔會想像到巨人個故事原來係咁

但其實第4季mappa個畫風先係似翻漫畫
頭3季完全唔似

啱啱睇隔離有個post(有套嘢一開波就有最終boss出場)話
(唔知係咪巨人劇透)

屌搞到我估係咪，巨人嗰啲就係想啲人類識反抗，
生存咗喺無戰爭嘅時代太耐，就忘記咗和平嘅代價

繼續睇啦睇完之前都唔好追任何巨人post

如果寒蟬又好似海貓咁問
梨花你記唔記得你做過d咩好似悶咗少少
係咪應該答佢食過屎

睇緊，又係睇到停唔到

套野未完
啲人都係估

好彩睇左3集就走去睇原作先
第4集明明好感動
點知

同埋唔怪得突然討論戰鬥力

其實拉姆達係咪

係
冇睇舊作睇新作會冇感動

唔通全部編都玩反轉

我覺得係
當然有人話綿騙都係詩音L5咁即係唔係反轉

都係睇埋5-8先再入黎
btw,要玩反轉咪要做年番

無人知拉姆達係咩

哩個由海貓出開始討論到依家都冇定論
龍七訪問有提過少少佢唔係邊個 但都冇講到佢正身係咩

佢話過自己都比羽入撚過 34係最似 但係龍七好似話唔係佢 所以都唔知係邊個了

又jer住魅音
但的確係魅音大機啲

Loli34脫離左孤兒院之後
改左名做34
果個34已經唔係佢黎
我係咁解讀
梨花係觀劇魔女同拉姆達捉棋下既受害人
梨花最後脫離左1983年6月悲劇既輪迴就係靠刷出所有ssr既奇蹟
所以貝倫用奇蹟打敗左拉姆達

點知沙都魚 34 呢d全部都唔係

入江個樣越嚟越似係正經變態佬

但lambda delta意思就係34

我最開頭以為寒蟬呢個棋盤就係拉姆達操縱 最尾比咪啪嬴咗

之後咪啪唔要嘅貝倫人格 走去救咗LL34 所以拉姆達咁中意貝倫
但係之後睇太多其他解釋 我決定最後好似拉姆達咁放棄思考佢係邊個

名呢d野好死姐

可能係34+沙都魚 所以龍7答你唔係

拉姆達做對手但個輪迴係觀劇魔女（己方）整出黎
比兩邊玩殘

佢未玩哂隻「game」姐
現實比佢玩果盤棋完左啦
唔係貝倫點出黎

新post循例留名

沙都魚係拉姆達派入己方既內奸黎

好多都諗唔通不過要跟源頭可能要跟返羽入未死之前 佢地一族係當人類狗咁樣撚
但係寒蟬一開始邊個做羽入嘅對手?
如果係拉姆達 咁佢算唔算輸咗比羽入 跟住比佢掉咗入去成為34?跟住輪迴
直到大梨救佢出來 咁本身寒蟬個劇本到底係點

屌你又玩字
啫係你覺得所有碎片只係其中一局 (game)
直至過咗賽殺篇就係成場遊戲(game)完結

羽入可能係幻覺黎
所以34最後射唔中佢
係集體幻覺

我講緊佢打破4次玩壁話未玩完龍7隻驚姐

哩個都係我諗咗好耐嘅問題 就係時間順序問題
雖然按道理碎片與碎片之間應該係冇乜關係，但某啲外傳碎片係有講明佢發生嘅日期
特別直到采同田村出場已經令成個寒蟬世界觀好怪

咁又真係有白鸛 正傳when they cry第五個大篇

海貓都係個不同世界線會互相影響
所以寒蟬不同世界線係會互相影響

如果係有海貓式視角既話
我覺得34同拉姆達既關係=繪梨花同貝倫

學貝倫話
唔洗諗太多
否則會頭痛

羽入其實都唔太重要 漫畫同動畫 遊戲 3個接子彈表演方式都唔同
拉姆達講過比阿嗚嗚嗚嗚玩過 到底係咪講緊寒蟬
之前剩係諗會唔會係升級上去變魔女 好似貝熊咁
會唔會調返轉 係跌咗落去做34

如果係咁會唔會因為大梨救返LL34 咁34變返魔女再救貝倫?
定係大梨已經係魔女用奇蹟救返LL34出來 但係貝倫講比人玩咗1000年 寒蟬都係100年 仲差900年

如果係前者解唔到點解貝倫會唔多謝佢 話晒都救命恩人
後者拉姆達咁鍾意佢又好似幾似 但係唔夠歲數
諗撚到頭裂都未諗到

繪梨花為左破案
明明冇人L5
佢搞到全部人L5然後等自己唔會估錯

觀劇魔女玩佢
明明一開頭殺梨花屠村end game
然後觀劇魔女返去遠古搵羽入哩個棋子返去幫梨花輪迴

這個垃圾遊戲我不估了

梨花一係就直接死
一係就輪迴玩100年
你問貝倫會多謝邊一邊
佢會屌哂兩邊

我假設寒蟬真正就係死全村 咁寒蟬到底係棋盤定係就咁係故仔?
如果係棋 我當係阿嗚嗚嗚 對 拉姆達 拉姆咁樣姐係嬴咗?

咁阿嗚嗚嗚嗚搵羽入比梨花輪迴 姐係開外掛強行打到嬴為止 都要玩100年 證明拉姆達都幾勁 然後拉姆輸咗?係咪比佢掉咗去某個碎片撚?定係去返寒蟬 仲埋失落嘅900年到底存唔存在?

比我揀 我會屌龍7

所以我覺得lambda本體可能根本唔係喺寒蟬出嚟
唔需要夾梗將兩套哩再拉埋一齊

雛見澤同六軒島有個共通都係貓箱論
1986年滅左村
個真相係點冇人知
所以所有野都可以比人作出黎
我地睇到既寒蟬都可能只係作出黎既一個ep

海貓上位棋盤呢D後加既設定
應該係由龍7自己諗左會唔會同點痴番落寒蟬世界度先算啦

寒蟬到底係輪回定係好似海貓咁就真係無人知
如果係輪迴 滅村只係其中一個世界(碎片) 變咗唔重要 多多都有
如果好似海貓咁 真實就係真相 不過最尾都係等你睇埋先

其實本來都分開睇 同作者角色客串就時都有 只係今次OP令到有其他幻想

龍七好古惑架 佢成日哩係廁所同自己傾點樣殺死D人

有味

我想回應下上個po海貓討論

喂 又話唔提梨花跌左落屎坑既

lm

睇哂ep7

留名

未

咁睇埋你就明晒 搵定龍七

不許用未知的線索作推理啊龍7
收皮啦係度改答案

斬撚死龍7先再睇

我決定要做繪梨花了

其實龍七解得都正氣 係結局

咁有冇跟線索出真相先
冇既就斬左先啦

斬唔到

話咗你會變成Erika
甚至認同佢咁做先方便

其實我睇到果度既時候笑撚左出黎精神病人黎

真實的魔法師 狗嫂好臭卿

EP8會見到好多龍7眼中既你自己

如果繪梨花代替梨花玩寒蟬

真實係唔會有魔法的哩個名都自傷矛盾

レナ知ってるよ

所有菜刀同柴刀都繪梨花封印哂
封印解左即係禮奈有L5

把口大到可以塞個拳頭落去

睇咗EP8先 睇完應該就明晒
黃金魔女自白就係慘劇嘅真相 之後就

睇咗3集 幾正

留咗個は

口語可以唔加 好似係

至少未聽過禮奈咁講

梨花急尿啫

由細陪養去屎坑嘅習慣

我記得 はがをにへ有時會省略詳細要問樓主
レナ知ってるよ 係來自呢度

又要食屎 好慘

一定係因為咁
所以孕育左繪梨花哩個扭曲又似糞便既人格出黎

新人留名

算啦呢啲聽過就會知，又學到嘢了

快啲推理到我睇戲

唔建議執着推理，但可以推理嘅唔會去到真相啫

會諗到的
我都諗到
只係啲作者犯規諗唔到剩低果啲
不過係可以諗到既

講真唔提水，唔講大方向自己睇嘅話，都幾肯定好多人會睇到閪迷

我重點睇EP7同EP8 雞精班

利申威爾啲細字推理，咩幻歸幻嗰part，已經放棄咗人生

係提咗都無所謂

我最中意睇黃金魔女自白 睇埋歌
未睇晒唔好入住

你諗既方向完全正確啊
唔洗信任何一個角色係善良

同我諗既9成中

Ep1-4既戰人

巴打記住要睇原版先

我都睇緊ep4

我睇嗰陣連要做咩都唔知，再加上無魔女嘅話點會有貝倫班傻鳩企喺度，
諗嚟都嘥氣，靜靜睇故仔重好

係！...

係放屁

下個post+翻

冇呀 啱啱已經睇到晒出咗個7定8集
我睇咗先見到個po

女神放啲屁原來係會發光

應該係L5視覺嚟

未睇舊版？

黃金魔女自白睇完ep7可以即睇？

加返睇原版啦
睇完再黎做連登偵探

依套嘢就係咁
一開波會睇到好謎，慢慢睇落去就會慢慢明

Btw巴打依家快啲去睇原版兩季先，因為依套新版係續篇嚟
睇吓第一頁q&a先，之後就開始睇原版兩季+禮，睇哂先再翻嚟睇新版

你睇原版嗰時，可能會發現頭幾集會同新版有少少相似，但其實好唔同，最緊要記住唔好因為覺得似就飛嚟睇，依套嘢miss咗少少嘢都會差好遠

仲有記住睇哂先好追post因為我地已經冇加密討論寒蟬
追post好大機會劇透到自己

超サイヤ人ブルーだ!

睇到女神已經係L5啦

EP8就係

呢個先係女神

但佢排係24集打後

齊EP7嗰個網將自白擺咗喺ep7
姐係自白其實應該喺ep8？

收皮啦繪梨花

好似係EP8中間先睇

我自己就係睇EP8先 中間睇自白 佢點排我就唔知

中間先睇其實好似都幾合理至少我覺得無咩問題

下個post加翻

好 遲啲得閒再一次過煲兩季

巨人真係幾正，有當初睇寒蟬嘅感覺

冇任何懸疑感
真心咩

記住睇哂原版之前都唔好繼續睇新版住

你睇到邊

我已經睇晒出咗個8集啦

唔好再繼續睇之後新崗嗰戰住就得啦

好
發覺綠毛個雙胞胎家姐定阿妹好正

咁你會想知背後發生咩事我指當初寒蟬嘅感覺係指睇到停唔到手

愛梨力同我出黎

家姐—＞魅音
牙妹—＞詩音

發覺你冇po到魅音圖
破咗戒唔要人啦？

其實戰人真係幾靚仔 咩女都比佢溝晒

唔係佢呀 係另一個

係呀 詩音 正呀

@達聞西米露

唔得閒住好撚多deadline

點解好似冇見過呢幕

畫風應該係煌啦

連你都咁快

唔識貨

人地未睇原版架..

改圖嚟

啫係魅音排第二？

睇新版先覺得詩音正啲都正常嘅

唔怪得啦，有啲ova我跳住嚟睇

你咁講即係話其實佢好西？

魅音真係好女仔黎
睇完綿騙希望唔係佢L5

點解咁多雙子fans

無人同我一樣鐘意鉈女咩

我地唔可以答你，點答你都會係劇透
淨係可以答你唔係西唔西嘅問題
快啲睇原版啦

btw巴打睇噃原版之前真係唔好追post呀會劇透哂你

再講劇透
其實兩個都係好老婆嚟

レナ正啊
睇罪滅睇到眼濕濕
仲有晝壞篇最後

可能佢係詩音黎呢

希望你啱

梨花好似剩係申長左條頸咁

龍7將最重要果part成段剪走點推理
又要等卒篇

條友就係想睇住我地成班傻仔咁喺度鳩估

魅音黨

係，罪滅個決戰好正

同埋知道鬼隱編個真相個段都睇到眼濕濕
レナ到最後一刻都仲信K1 ，仲係張開手想擁抱K1 喚返醒佢

果陣去pixiv search啲鬼隱同人真係心都痛埋
睇完動畫再去睇漫畫罪滅又係另一種震撼，
內心戲描寫得好細膩最後決戰都係咁熱血
佢真係值得擁有更好

我好博愛梨花レナ魅音都可以
詩音同悟史係一對

what is this pokemon

啲dealine就嚟斬死我，魅音都喺隔離體諒緊我

好鍾意緣壽

禮奈同梨花

ep4緣壽真係有陣柒味

細佬女個時好正

之後嗰啲ep好好多唔知點解ep4柒咁多

醉愛阿妹

我又覺得未至於柒
細路女版仲幾cute添

好
下個月考埋final追 一個月之後見啦巴打

好正

但魅音>>>詩音

詩音應該好玩啲

加埋佐藤利奈把聲真係冇得輸

好

有冇咩好既レナ同人可以推介
等我都痛下

EP4

隻眼好古怪

最靚都係console畫風

【レナ視点】手書き ひぐらしのなく頃に【鬼隠し編】

睇返原來係niconico先啱

不過pixiv都好多圖

海貓
笑死

依個畫風真係最靚

緣壽黑絲，唔知真里亞大個咗會係點㗎呢

你講緊哩個係咪
無論家姐定啊妹你都冇講錯

唔係
佢好慘的
你睇舊版就明

唔好咁喎

唔會認錯屍有紋身

係呀 係呢個呀

禮奈屌7圭一先搞到佢L5

同我一樣係DD

：Ｄ：Ｄ

瑪蒙解脫佢啦

可能細個冇掉轉身份呢
未睇答案我拒絕相信魅音L5

感謝， bookmark 左聽日慢慢睇

閪面女人

相信自己想去相信既真實

唔會啦我估

Kihihihihihihihihi

真里亞(沙包魚ver.)

真里亞已經冇得長大了

睇左魔女自白

仆你個街

唯一唔明

同問

點睇都似L5自殘啦

算啦一定係詩音黎

我最接受唔到哩點

好女仔黎

都係唔想佢亂諗野擔心姐，只不過個效果

男的也好

屌但唔係唔用腦去睇架麻
我話係推測但你有冇反駁到我既講法

原來你真係gay

點解我一開始會覺得佢係男嘅原因

今晚

大boss

係愛既力量

個樣閪到

今篇佢想閪都無得閪架啦
比佢閪返次

總之詩音係L5啦

可能今篇佢自己殺阿叔

難講

Laviour 巴打話係譯錯，好似係

真係畀我估中咗，屎眼巴睇完會屌哂鬼

暗黑四天王終於人齊

feel到巨人係社會實驗嚟，睇吓困住嘅人會做出咩行為

第二季第四集

我Erika化啊不過我未睇哂
我只係跳左去睇自白先

開始嚟料你會有更多問題想問
快啲繼續睇

覺得佢擺喺中間睇係幾fit個flow，
你如果唔理解啲人嘅心理描寫，套嘢真係唔好睇

留名隻猩猩巨人識將啲人變做普通智障巨人

[/member]

由ep7已經理解哂佢
所以我睇自白果陣都冇咩違和
同我估既一樣

我都feel到
沙包子：我都做得沙包耐啦 今鋪到你 屌你老母

入江

是

岩岩先發現開左新po

你ban咗樓主

你知唔知紫色字點解先

掛住砌高達

佢L5應該自己知

L5既人唔會知自己L5，除非已知道有L5病存在既人

佢一出現個post即刻多咗一個負皮
大家知咩事

比負皮係係希望你進步
我會keep住比到最後一集

屌你老母原來你係共犯

做乜鳩，喺度自爆自己係巨人
越嚟越鬼，重要同一年發生咁多事，
我估五年前嗰單嘢就係同呢班人類講我就快要進來了，
之後因為牙尼變石頭trigger到個社會實驗開始
一定係咁，除非唔係

原來你就係嗰個負皮狗

繼續睇啦

不存在社會實驗
繼續估

佢自己都覺得柒咗，喺度玩自爆

我只會比樓豬#1負皮

點解要咁做

佢哋係要返去故郷，咁啫係有啲原因令佢哋要破壞城牆先可以返到去，
咁唔通人類先係敵人，巨人因為某啲原因沉睡，
醒返發現你班撚樣人類霸住佢哋個地球（故鄉）？

因為你逼害我既沙都子

吓我係咁話佢係真主角喎

收皮啦，想洗白

繼續鳩估就啱

海之巨人

呢個紅字用得太早啦，等佢估多陣呀嘛

屌海之巨人我諗咗一陣係邊個
凱呀

中三我都係理科人嚟

承認，敵人係人類

海豬巨人

你唔好忘記頭幾個po

係我都柒咗

我呢個鳩估係嚟自惡魔人

差唔多
兩個都係on99咁

艾倫隻巨淫都無特別功能嘅，咁弱嘅

巨人加密得唔得

下次加密囉

寒蟬冇嘢講要變巨人post了

講咗幾句啫

唔好踢爆人哋嘅光環好冇

搞到我唔敢入嚟

你未睇定都睇緊

動畫黨
完咗之後打算一次過追埋漫畫

Sor理科人

如果我係大哥一定會比到幸福佢佢都唔撚識

漫畫應該不了

真 我以為海貓出現巨人點知睇睇下唔對路

進擊的羽入

收皮啦我erika化架
你地根本冇平權
你地只係攞光環

點解

我覺得你哩句要加密

你係睇緊動畫定漫畫

巨人

前期畫風同鬼滅有得比

因為重有好多嘢要睇，
嚟緊應該睇
美好的日子～不連續存在～
，獵奇再加電波，正呀喂

用小畫家畫漫畫?

動畫，用嚟學日文先睇有中日字幕

屌以為你講緊漫畫，咁應該唔洗加密了吧

game?

我睇到第二季咋

我S;G都未玩完

命運石我睇動畫算

Vn正過動畫
動畫cut好多對話

買左幾年未撚開

睇呢哂好嘥時間

睇完再決定

你睇左動畫唔會知vn有咩係動畫冇

點會唔知呀，我睇完寒蟬玩集驚都會知有咩唔同啦

意思你唔會玩vn既前題

我可能會fake你離遠個真相
要自己判斷

咁你啫係講緊廢适
再算啦講到有好多時間可以喺度㩒吓㩒吓咁

其實佢只係算寒蟬一個ep既長度

我正式宣布 今晚沙都子主場
愛沙力蒲頭

係咩

再算

詩音已經唔夠級數做我對手

所以我咪話其實動畫cut好多
目的都係引地去玩vn食原汁原味

沙都子幫我含緊撚

爭撚含？

我啊我啊

你含緊果碌

你都想含埋我個份
死開啦你個死基佬

想啜晒佢d鳩屎

都係睇動畫先
巨人

唔撚係掛

其實係幫我含完

你條撚粉紅色

未睇第一～三季？

粉紅龜頭可遇不可求

留翻12月7睇動畫啦都就做
頭3季都只係序章，為咗幫第4季舖路

坐等d人又貼咪啪打9佢

我唔想知呀

咁你就唔好知住

你肯定?

素晴日堅係正，哲學神作

紅字必定正在

其實我想揾返終之空嚟玩先，不過年代久遠，好難揾

玩住緣之空先

屌實妹

係咪巴打來

崇騙篇應該好緊要
應該會比我地了解多啲新版嘅沙都子係點

我係ep8見到自己啊

屎眼巴連JJ都無埋了

繪梨花冇講過自己係女人

綠壽 is watching you

不過有男友

可能係gay的
然後同男友不和
繪梨花硬要佢講出既真相
就係佢ex其實唔鍾意男人既事實

再講多啲我既推理
其實真里亞係樓座執返黎
樓座係老處
證據就係從來冇出現既爸爸
樓座因為生意欠下巨款所以老作左個爸爸出黎
甚至可能有精神病信左自己既大話係真

過份解讀

全套嘢速度最慢

到而家k1都未拎過支棒球棍

5屎唔見咗

拎咗就爆機

攞黎打鳩詩音

單憑少少線索我都可以做到咁既程度既推理的

你應該get唔到海貓想表達嘅嘢，原因某方面太理性

慎入，海貓主旨

巨人ｓ２第十二集

我話你知魔女既真相

鳩嗡大師

冇鳩up啊
我既推理一次過貫穿哂現實說法同魔女說法啊
兩邊都駁得到

你又知五次元係咁

快啲睇埋第3季啦
不過其實動畫第3季做得冇咁好，有啲急
漫畫會詳細好多，不過齋睇動畫都叫做可以明哂成件事嘅

廿幾集都講唔哂

兵長會唔會死

睇完海貓係咁

清你加返密先唔好劇透

屎眼巴等寒蟬等到痴撚咗線

呢啲嘢太唔重要，同埋都係太過份解讀

魔女就係入面

你就係放棄推理既黑山羊

今集開頭我估會係有少少時間比梨花同羽入吹幾句

黑山羊係講緊執着推理再加喺度鳩估嘅人，啫係讀者，人人都係黑山羊，
對受害者二次傷害
你講嘅嘢唔有答案，就算有都唔係而家嘅事，
你咁樣同陰某論有咩分別。

未出新一集個post都推咁快

好多小朋友睇

好多痴線佬

好多痴線佬睇

閣下

我愛沙力

最正常係我
你地成班日打夜打沙都子
得我一個愛護住佢

打佢先係愛佢
所以鐵平好愛沙都魚

拎碌鳩去愛護人

日日令佢爽到升天

可以拉得了

入黎除左吹水仲期待睇d gif

你嘅愛喺佢身體中寄居？

喺佢身體中注入＂愛＂

注射

所謂推理呢
係一個興趣，亦係一個人人都做到既技能
睇故事
係唔一定要下下要有答案
解得通就得
就好似聖經都唔會有答案
但可以解得通
但睇故事唔解故
就好似食蛋白粉
食左落肚吸收唔到
食黎都冇用

我連登龍騎士08
已經搵到答案

請講

沙都子本身日日都要注射架啦

咁唔係人人都要推理，人人都要讀哲學就真。

你只可以話呢個係你對魔女嘅解釋，
但我同你睇嘅位唔同，不過我唔執着呢啲嘢啫，
我睇呢個故事唔係為咗知啲魔女係點嚟，
我覺得個故仔重點唔係啲魔女點嚟，
你有你解讀方式，我都有我解讀嘅方法，
知道呢啲嘢同你了唔解到作者想講啲咩唔一定有關係。

不過我同意要不斷辯論先可以接折真相。

同埋你拎蛋白粉做比喻好似唔恰當，
佢吸唔吸收到係在於佢嘅身體，唔係佢控制到的。

蛋白粉既食用方法同種類可以影響到
你會覺得控制唔到咪就係你冇徹底研究落去
同讀本書一樣

夜d再講

你食屎

咁你點知你吸收唔到，唔係你話一句佢就吸收唔到㗎嘛，
同埋我唔明白你講嘅咩食用方法同種類係指啲咩。
我反而覺得你咁樣去解讀，
係唔去解主線，走去做side quests

主線一早解通哂
我解緊既係bonus黎

認同

解哂唔代表明
咁當然明唔明係指咩有好多討論空間

咁你覺得自己明哂未

等睇live

仲有5分鐘

要off防劇透

點解會覺得自己明哂，唔會明哂㗎喎。
同埋我覺得最重要係你了解個故事之後，
對呢件事有咩反思／諗法。
例如有自認為合理理由殺人，係咪就可以原諒，
究竟係咪為咗追求真相就可以唔理所有嘢，

有更多嘢可以討論

又冇op

又無OP

一開波就阿叔

我是但舉啲例子啫，最主要都係想講有好多嘢都未討論哂，
去究論啲純腦補嘅嘢唔係咁好

終於聽到梨花把聲

K1廚藝

每集預告有

又要消失了

聽日再返嚟

にに

咁咪係你都話你都未明哂
點定義我明哂未
你話唔會明哂
咁我冇明哂係咪錯黎

終於講Nini啦

唔明你嗡乜

陷阱專才

入江出現了

證明你未明哂我講既野

係你講嘢唔清楚，
你話＂咁我冇明哂係咪錯黎＂，
咩叫係咪錯嚟

我唔明你邊一part講嘅嘢先？
你要講清楚先得㗎

詩音 同 沙都子

禮奈

禮奈又

依個同原版一樣，原版依個位佢都係咁

變左皆殺咁樣?
今次係咪唔使k1出手

沙都子

鐵平

答你唔到得一句
不過明顯今次詩音唔憎沙都子，仲好鍾意佢

祟篇沙都魚慘成咁
要出手都係詩音出手先

真係唔出奇
依度應該已經應承咗悟史要保護好沙都子

唔通祟殺反而係詩音主場

等睇詩音L5

詩音：我癲起上嚟連我自己都驚呀

屌 巴哈張圖有左下角有百度

屎坑diso!

灰色軌跡 合作

今集沙都子好多可愛鏡頭
沙都子黨有排J

一人成黨

有レム陪你

就係得佢一個

愛沙力葡頭

好眼訓聽日先睇到

有冇人知玩乜的 岩岩down左落黎

手機驚？依度有巴打玩緊，話唔太掂

你唔明我up咁我點知你唔明我邊part講咩

仲有幾分鐘姐

冇野做down左落黎 得呀嗚呀嗚抽

出左

第9集

注意！新版係完全新作/續篇嚟，未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版同追post！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係睇咗寒蟬但未睇海貓
所以如果想劇透討論海貓嘅唔該4重加密！

咁樣

多謝合作

又摸頭

今集沙都子真係幾可愛

d哦呵呵好撚煩

佢咁慘，體諒吓

咁你點知我唔明你講嘅嘢，你咁講咩都得㗎喎

把聲咁多年無乜點變

5個入面佢個聲優係最老

所以真係好勁

真係好煩 係咁ni ni 我都想做咪啪飛椅了

今集沙都魚唔似有份輪迴咁
除非佢講大話都有梨花既級數

婆爆

梨花今次係唔係又冼K1？

原版喺k1屋企食飯嗰度
沙都子有冇改到口同埋咁強調係ani而唔係nini唔係好記得

突然覺得K1同沙都魚可以做cp

原版動畫好似無

詩音同沙都子既關係似係皆殺篇

咁就唔使K1出手

如果原版冇嘅咁依點唔同咗都好值得注意

應承咗悟史要保護好沙都子
Nene

之後就暴走

皆殺好啊，舊版最正係皆殺篇

可能今次係佢殺鐵平

皆殺篇詩音都想自己落手

睇返原版
都有話唔係兄兄而係哥哥
不過無好似新版咁強調兩次

我覺得好似沙左好多

沙都子黨：

竟然冇發癲冇果個招牌既360度扭頭

屌你老母啲日本仔落地獄未

一定唔會啦

笑撚死我

為咗保護沙都子

光源氏計畫

好撚勁

新版中後段K1同富江,詩音個守護沙都魚約定
係vn度有無?

入江呀富江係伊藤潤二
Btw詩音咁早就話要保護沙都魚，仲叫自己做nene，依個應該點都係全新

入江
富竹

=富江

nini

記錯 係入江
sor
咁三人約定 係vn有無?
同埋詩音係棒球日唔係度

ねね

3人約定冇啦
崇殺嘅詩音仲係好憎沙都子，唔會好似依家咁講到明要保護沙都子

有冇梨花拍手讚k1滿分嗰幕

沙都子把聲仲比十年前沙

K1同詩音

入江都俾梨花摸頭 mola mola

整錯

今集摸左成五次頭

有冇巴打屙屎個陣會諗起梨花?
我就冇

今集日常做得唔錯，唸唸下覺得passione嘅節奏同日常加deen嘅懸疑先係寒蟬動畫嘅完全體

Hide到個負皮sor

硬係覺得下一秒會捅k1

女主角應承左圭一唔會再咁做

今次詩音應該真心保護沙都子
Nene

有冇無字版

前世姐沒事矣

錯。lambda係希臘第12個字母L，第三個係Gamma
所以係124而非三四。

希臘數字唔係咁計的

依幕睇落有啲肥

佢黎明前會黎捅你
準備定

抽老婆，抽唔到就可以刪咗佢

K1屋企武器排行

炒蔬菜 > 鬧鐘 > 菜刀 > 高爾夫球棍

個魔神火炎炮校準角度用嚟射山狗應該效果唔錯

地獄料理

入江好鬼變態

好似將幾篇嘅野炒埋一碟咁

變咗q版姐

拉打kick!

真係龍騎鏡世界

沙包子對腳咁撚正 好想仔細品嚐佢每隻腳趾仔

做咩要將老師同鐵平擺埋一齊

我聞到味

老師好cute好正

開條老師線

屌

愛沙力

幫佢啜腳趾都唔夠愛咩

渣既 正路都係奶盡佢全身

要留返比其他師兄弟 我要腳趾得了

你地好變態

你都係愛沙力

我係愛梨力 沙都魚你地要啦

我係要保護佢嗰隻愛佢同梨花都係
要奶緊係奶34或者老師

情婦

講未

會唔會今次大boss係老師?

想同我爭女？

你絕對不會成功

k1係動畫有一半咁型就好了
業過咗咁多集個樣都好呆

懷疑業果個圭一係保志總一郎假扮

設定上k1好似天才黎
今季搞到成個弱智咁

解決問題好有天份
絕對係做enginee狗既材料

見到沙都子咁正 係人都會失常做佢隻兵

好可愛

有味不了

パチパチパチパチなのです

Blame夠victim未

話中有話

內心係哩個表情

上一場害到我成身屎
你條撚樣

明明自己屌圭一搞到比人掉落屎坑

似真心 佢仲以為K1係救世主

對腳加埋啲火上去就perfect

坐一下就噴精

未熟透嘅提子

派報紙

呢集嘅沙都子都幾正

本身都好撚正 成日比人黑

新版竟然唔叫nini
又多咗同k1嘅日常，係咪當佢係nini了

唔係你咩

少少咁啦唔否認嘅

應該vn本身就有咁多日常

主要係因為個樣夠弱智

希臘lambda字母排列依然係12.
十位百位用希臘字母係某D數撚後來夾硬assign.
唔通英文L又代表30?

vn最完整？

對住女仔扮姐 蠢蠢地又有錢等佢地以為好易食比佢食咗隻豬中出即飛埋知 原來佢先係醒目仔

今集好似冇乜疑點
唯一唔同既重要野係詩音同沙都子好親密？

仲有三人約定?

你講果啲數撚都成1600年前
愛奧尼亞數字系統
佢係排12
但用哩個系統第12個字母lambda會表示30
30+4就係34
作者作哩個名就係表達34
得未

舊版有冇？
圭一同llc有冇約定
詩音今篇應該重要野

沙都子要變中古貨了

中古貨咩意思

二手

鐵平唔會屌到沙都子 沙都子死前都係處

金色字有效
包括你在內
任何人都係沙都魚死前都屌唔到佢

舉報樓主啦我唔忍

無所謂 真正愛沙力為咗保住沙都子嘅清白

打電話由沙都子轉左禮奈
詩音咁錫沙都子，覺得佢今次會取代k1 L5

Btw如果沙都子真係識輪回，咁睇今集既沙都子未係輪回緊既沙都子，照計大個左既沙都子唔應該會再驚條撚樣

加拿大

法國新版d劇情幾正路
唔會好似我地估個d 神展開套路

我又諗唔到變左禮奈打電話有咩改變
但反而禮奈黑化果到冇講過野係咪有啲咩往事同舊版唔同左
例如禮奈唔係因為御社神叫佢返黎雛見澤先搬返黎
因為羽入已經唔係哩個世界

我都係咁諗
所以推梯果個我估係魅音
佢掉左詩音落井
唔諗到咁複雜咩返完學又換左人

想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子想屌沙都子

想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩想舐沙都子腋窩

沙都子對貧乳同駱駝蹄脹卜卜好想啜沙都子對貧乳同駱駝蹄脹卜卜好想啜沙都子對貧乳同駱駝蹄脹卜卜好想啜沙都子對貧乳同駱駝蹄脹卜卜好想啜沙都子對貧乳同駱駝蹄脹卜卜好想啜沙都子對貧乳同駱駝蹄脹卜卜好想啜沙都子對貧乳同駱駝蹄脹卜卜好想啜沙都子對貧乳同駱駝蹄脹卜卜好想啜沙都子對貧乳同駱駝蹄脹卜卜好想啜沙都子對貧乳同駱駝蹄脹卜卜好想啜沙都子對貧乳同駱駝蹄脹卜卜好想啜沙都子對貧乳同駱駝蹄脹卜卜好想啜沙都子對貧乳同駱駝蹄脹卜卜好想啜沙都子對貧乳同駱駝蹄脹卜卜好想啜沙都子對貧乳同駱駝蹄脹卜卜好想啜沙都子對貧乳同駱駝蹄脹卜卜好想啜沙都子對貧乳同駱駝蹄脹卜卜好想啜沙都子對貧乳同駱駝蹄脹卜卜好想啜

痴撚線

まったく
小学生最高だぜ

估唔到會有比你痴線既人存在

vn同原版動畫都無

想睇L5詩音點折磨條撚樣

Nene

好似圭一3篇都有同某啲人定立一啲約定

成班沙包魚loli控上哂水

沙都子主場第一集已經咁
過多兩三集應該成班loli控 L5發作

近排有啲咩兒童性侵案上報應該係哩度啲巴打黎

愛沙力係蘿莉守護者

對於寒蟬同海貓都有既xyz規則你地點睇

我覺得xyz指：
X:每篇都有類近相似但不一樣既事件
Y:每篇都會發生的共通事件/共通法則
Z:每篇都會圍繞既傳說

係唔係咁

今次會唔會沙都子爆seed隊爆佢阿叔再team kill?

有成日鳩嗚嘅蘿蔔
主以為好醒嘅男豬
死法都係層出不窮

詩音殺鐵平早已預備

密歇根州選舉安全專家證詞 , 在物理上不可能2小時處理38萬張選票

好似每篇同圭一約定過既人都會L5
今次係入江同詩音？

已經用緋紅之皇skip左點票既時間

屌 侵又幾似jo5

仲過兩集？
舊版個陣就L5啦
而家直程L6啦

舊版你屌埋我個份 我只屌新版

見到大紀元唔想睇

你on9
舊版沙都子已經好撚正

X:3篇既人L5都好似會同沙都魚有關
鬼騙：禮奈望過玻璃既沙都魚/禮奈殺死既鐵平係沙都魚叔父
綿騙：魅音死前同圭一話沙都魚都被作祟所害（意指魅音都為左沙都魚而行動？）
祟騙：入江？詩音？為左保護沙都魚L5

其實可以諗海貓都係圍住真理亞展開

未睇過入江L5
想知佢L5係咪周圍幫人啪上L5針

佢L5嘅話應該會第一時間去老強沙都魚.....

Soul Brothers 咪L5 會捉住沙包子幫佢注入愛

喔喔～沙都子喔～

沙都子一早比我老強到日日追住我條撚啦

沙包子仲係處來

你既世界線同我唔同

洗唔洗幫樓上位清報定警先

雷姆帶頭搞事

沙包子同雷姆要點揀

我老強另一個世界線既沙都子
你係呢個世界線入我咩罪

真 新版起碼唔屌得都望得

宇宙法是全能的

加返密先清

唔揀

唔係你

但呢個世界線我係冇罪

全都不要

我已經老強左鈴羽再time leap去返以前

屌沙都子已經係罪 沙都子直到死前都要係處

你慢慢老強
我老強嘟嘟嚕

你個講法好撚危險
佢死左之後你姦屍

諗起梨花會唔會係每次都屌撚過某啲人先會死？
鬼騙：玩遊戲果時打到沙都魚飛起所以比沙都魚捅死
綿騙：屌7圭一所以比魅音掉落屎坑
總之都唔會係比山狗殺死
已經唔係舊版規則

條黃字只准你屌沙都子條屍
佢死前都係處

鬼隱騙佢叫信禮奈 k1比禮奈搞 但係未死 最後係自殺
綿屌騙佢叫送公仔比魅音 K1比魅音搞 係未死
跟住應該到詩音跟住K1又未死

諗下已確定既xy
X:會有同伴L5，梨花既死法會唔同
Y:梨花一定會死，富竹34一定會逃走，沙都魚一定會死，沙都魚既死一定伴隨另一個人，以相同死法而死
Z:同舊版一樣，御社神作祟傳說

咁係咪梨花信邊個就會邊個發作呢？
但鬼騙同綿騙唔同既係
梨花係好後先叫圭一個禮奈
但綿騙一開頭已經叫圭一比公仔魅音
咁梨花信禮奈唔係禮奈發作既起因
因為禮奈一早已經發作緊

我覺得今次對手係揸住梨花本攻略 所以梨花用本舊攻略一定輸
因為上次觸發嘅組合係禮奈+ K1
魅音+k1 之後詩音+k1
你講得岩 可能兇手會預早令 K1組合另一半病發 等佢無法靠K1通關

捉沙都魚黎養變鬼父 然後沙都魚大個左去診所做變夜勤病楝

姐係K1會唔會係兇手控制唔到？都係要靠佢贏 暫時睇兩次佢都叫存活

我諗深一層今次換人發作既原因唔係撚鳩梨花同讀者咁簡單
你諗下
每篇既導向，假設有梨花燈圭一同唔燈圭一食花生既路線
鬼騙：梨花叫圭一信禮奈》禮奈入屋捅鳩圭一
梨花冇叫圭一信禮奈》圭一疑心發作〉打死禮奈

綿騙：梨花叫圭一送公仔》引起魅音保護圭一既心而發作
梨花冇叫圭一送公仔》令詩音接近圭一，照舊版導向發作殺死所有人

所以換人發作既目的其實係為左令梨花冇任何破關方法

咁入江係咪要食屎

可以理解係陷阱 我針對你嘅玩法 預先早好準備梨花你點夠我玩

但係上次鬼隱無引發禮發作 今次有 我覺得係黑手加咗料 就好似之前講 兩篇溝埋一齊做 會唔會利用埋 佢地輪迴者會有少許記憶做埋伏 等佢地發作

暫時睇K1仲係王牌

假設第一篇信禮奈係一定過到關 因為禮奈無發作 黑手一定係做咗手腳禮奈先會發作？？？
定係信佢 禮奈就會發作？？？ 呢個都係問題

唔睇埋祟騙真係好難下定論
但我覺得詩音真係大機會發作

佢食到心愛既沙都魚既屎已經好過莉花要食公廁屎好多

鬼騙動畫應該最後L5 r頸死左

我覺得相反
佢就係斷絕圭一哩張王牌先咁樣做
圭一送唔送公仔都會死

都係自殺
綿屌騙見到紗音入醫院插佢都係幻覺嚇死

信唔信禮奈
禮奈都會發作
因為禮奈應該一早殺左鐵平而發作
唔信禮奈
咁圭一夾佢手指
第日攞把球棒打撚死佢咁解

紗音

我諗原因舊版鬼隱係圭一L5
意味就算你係鬼騙叫圭一唔信禮奈
圭一最後都會發作打死禮奈

咁魅音呢

紗音入醫院插佢

你係綿騙唔送公仔會照住目明既發展由詩音殺哂所有人

我有諗會唔會黑手 係想令梨花放棄 所以咁樣做
梨花以為信禮奈可以過關 可能上篇信禮奈 K1下場都係一樣 綿騙一樣

會唔會本身3個故事就係被設為無法通關

佢想用來打擊梨花令佢唔再刷赤板？

L5打錯字

我正想講 下場點都一樣目的都係令梨花投降

講緊鬼隱魅音都係比k1打死

叫佢放棄應該係
一個唔會打爆既遊戲

但新版沙都魚一定要對稱死
所以唔知綿騙行詩音線咁沙都會點死

睇完海貓

魅音應該冇事
但估計都係有類似屠村果類既內幕令所有村民死

兇手往往會唔想要人懷孕做出傷害自己嘅野

懷咩孕

你明的

唔明
係咪L5

兇手往往會做出傷害自己嘅行為 令人覺得佢都係受害者

你係咪想打懷疑但打錯懷孕

啱啱發現原來寒蟬格鬥隻game入面嘅赤坂係子安武人配
赤坂=承太郎+DIO
唔怪得咁撚勁

超越天堂

其實係架
基因哩啲野

ふたなり

我記憶中綠壽好似冇jessica咁大波

都係

比漫畫誤導左
綠壽係一樣大

好鍾意緣壽加埋把聲真係冇得輸

我就真理亞

真里亞煩膠程度蓋次於繪梨花

啊嗚啊嗚

明明都係堀江由衣
明明羽入會令你覺得幾可愛，唔知點解真里亞可以煩咁撚多

話說業漫畫更新咗

聲優既專業

左下
進擊的巨人咁

兩集漫畫先去到動畫1集進度

我睇嗰時都咁覺得
btw漫畫真係有feel啲

諗起現實有人咁樣禁住塊牆角行出黎就好撚好笑

梨花一摸頭就觸發疑心病

魅音好撚打意

哇屌你好似有特殊能力咁

抽到唐僧咪啪

btw隻手機game有冇新劇情？

想問吓而家網上搵到嘅資源入面舊版寒蟬動畫最高去到幾清搵極都好矇係無出過bd定點

我頭咗第一季22集了

畫到邊

又唔可以話佢on9喎
太愛悟史姐

*頭先睇咗
字都打漏兩隻 廢到

比爛仔圍之後call馬嗰度
進度好慢

繼續睇落去啦
你之後會知點解咁癲

大家漫畫版係邊睇？

第一頁有

我依家明你點解咁講了

巴打唔洗加密

btw罪滅篇
記住睇完第一季最尾嗰集之後即刻睇埋解第一集
因為都係罪滅篇嚟

魅音世一

畀佢第一季完 開心下啦

好 今晚就睇晒第一季佢先

真

佢唔係完全無辜動畫冇講

圓盤問題
BDRIP最好都只有720P
不過起碼係X264 10bit AAC

ok thx都係要到解好似先好翻啲

手機驚主線出到第五章
ching有玩隻垃圾驚？

巴打睇完動畫去補返漫畫/VN 動畫cut咗好多重要細節

想唔矇madvr幫到你

詩音比魅音害撚左成世

等陣有嘢做唔得閒，依個開定新post先

推埋佢先

[10月經典回歸] 寒蟬鳴泣之時 業 (24) 沙都魚黨全面進場